十大兵器譜要 update 了 , 以後帶 usb 線都等於帶同危險品

即時拉得

防不勝防